# 俄羅斯太吼了

## 首先，中華蘇維埃（赤匪）不是漢族的，更不代表漢族，更不代表“中華”，只代表“蘇維埃”，就是極權社會主義，斯大林主義，特務治國（社會主義的本質，納粹也叫國家社會主義），毛澤東用特務，64鄧小平用特務，江澤民活摘法輪功（搞貪污社會主義）用特務，胡錦濤溫家寶也用，習近平更是用特務，動態清零用特務(應急管理部，軍隊都上了)，殺薄熙來(和章子怡做過愛，章子怡和馬雲做過愛，所以馬雲其實反習)用特務，反四通橋(動態清零活摘)用特務，殺白紙革命(屁大點事)用特務，搞計劃經濟還用特務。
[舉個例子](https://www.chzidian.com/wnl_2023-12-16/)
## 還有，17號就沒了，爲啥？
## 17等於10月7號，普京的生日，這下信中華蘇維埃（赤匪）不是漢族的，更不代表漢族，更不代表“中華”，只代表“蘇維埃”了吧？

# 怎麼番茄上網

## 卸載國內殺毒360（俄），HUORONG，金山毒霸，騰訊電腦管家
## 然後卸載QQ WECHAT
## 可以用虛擬機裝
## 也可以用WINDOWS SANDBOX https://github.com/empty-233/tencent-sandbox

# 推荐用国外的杀毒软件比如：avast，防火墙：simplewall等，它们一般不会干扰翻墙。

# 愛沙尼亞vpn https://f001.backblazeb2.com/file/geph4-dl/geph-releases/dl.html

## 開啓這個愛沙尼亞vpn以後

## 註冊幾個機場 用PROTONMAIL(SWISS)，TUTANOTA(GERMAN)，(US BASED SKIFF KILLED BY CIA) ETC.NO GMAIL YANDEX MAIL.RU NETEASE ALIYUN AND QQ AND SINA.
### 免費
### [freemason](https://ikuuu.pw/)
### [falungong](https://v2-free.github.io/)

### 付費網上找

# 註冊完以後，不要從機場下載客戶端，因爲很多機場都和俄羅斯，中國合作
## [mihoyo](https://github.com/clash-verge-rev/clash-verge-rev)
## [falungong](https://github.com/2dust/v2rayN)
## [f-droid](https://github.com/MatsuriDayo/nekoray/releases)

## [安卓客戶端](https://wiki.metacubex.one/startup/client/client/#android)

</code></pre>
history (no recent) of proposely (libre) end ccp software(note that socks5 and ssh tor are not proposely end ccp software)
200* snova  java
201* google app engine  python
201* xxnet  python
201* shadowsocks  c
201* shadowsocksr  c++
201* gsnova  go
201* v2ray  go
201* trojan  go
201* naiveproxy  c++
201* rsnova  rust
202* clash  go
202* geph4  rust
202* clashmeta  go
202* sing-box  go
202* hysteria  go
<pre><code>

# 番茄以後，少看點[A片](https://www.51cg.fun) ，多看看怎麼殺俄羅斯

[lude](https://www.youtube.com/@ludemedia5215/)
[putin](https://www.economist.com/the-world-in-brief)